廚房窗外裝晾衫架

啲衫充斥住油熱味 政府錢就係要咁洗